根本大家都係冷氣軍師

人地遊行緊仲有時間係兒登屌黎屌去

哩個鐘數上得嚟你預咗啦

早兩日仲吹哂雞
以為69感覺要翻黎
結果一班網絡打人屌緊政府only
成班仆街推人去死

我係今日陪女

你明的

今日要睇遮打杯，下次先

都決定咗移民，你點死是旦啦